今次遊行除左撤回同下台之外叫得最多嘅口號

「香港加油」
「香港人加油」

真係多得林奠令大家記起自己唔係中國人亦唔係英國人